# 2buttons

## Add your files
Definir 2 canvas con dos inputs de tipo text.
Texto de los inputs: input 1 y 2.
Al introducir texto y clickar enter deberá enviar el texto a la consola.
El input debe cambiar de color si está estático, hover o focus.

## Tech Stack
JS Vainilla
HTML5
CSS3